香港黑警同公務員仲唔罷工, 等乜嘢? 你啲公積金死撚硬呀

冇硬啦! 港幣變陰司紙, 畀返啲人民幣數字代用券你, 含撚啦